{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠성식당 본점"
    },
    "text": "七星食堂本店 (칠성식당 본점)\\n\n釜山広域市南区フォークリフト路7(門峴洞)\\n\n門峴洞の七星食堂は、ホルモン以外のメニューを追加せず、専門的にホルモン料理に特化した飲食店です。本店と分店があり、交通アクセスも便利です。美味しく味付けされたホルモンは、火で焼くことで深い味わいを楽しむことができますが、臭みは全くありません。テーブル上で練炭を使って焼きますが、鉄板には穴が開いており、この穴からホルモンにさらに火の味を加えることができます。そのため、アルミホイルで焼くよりも油分も抜けてさっぱりしており、少し健康的に楽しむことができます。また、付け合わせやスープも素朴で味わい深く、ホルモンの味を一層引き立てています。ホルモンに塗って出てくるタレは辛さよりも適度な味わいなので、老若男女が負担を感じずに楽しむことができます。基本的にはコプチャンがメインですが、コプチャンが苦手な方はサムギョプサルも注文できます。七星食堂は映画の撮影場所としても知られており、多くの観光客が訪れる人気スポットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "七星食堂本店はどこにありますか？",
            "answer": "七星食堂本店は釜山広域市南区フォークリフト路7にあります。"
        },
        {
            "question": "七星食堂は何に特化していますか？",
            "answer": "七星食堂はホルモン料理に特化しています。"
        },
        {
            "question": "七星食堂のメニューには何がありますか？",
            "answer": "七星食堂ではホルモン以外のメニューは追加されず、専門的にホルモン料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "七星食堂のホルモンはどのように調理されますか？",
            "answer": "七星食堂ではホルモンは火で焼かれ、深い味わいを楽しむことができます。テーブル上で練炭を使って焼かれます。"
        },
        {
            "question": "七星食堂のホルモンには臭みはありますか？",
            "answer": "七星食堂のホルモンには全く臭みはありません。"
        },
        {
            "question": "七星食堂の鉄板には何か特徴がありますか？",
            "answer": "七星食堂の鉄板には穴が開いており、穴からホルモンにさらに火の味を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "七星食堂の付け合わせやスープはどのような味ですか？",
            "answer": "七星食堂の付け合わせやスープは素朴で味わい深く、ホルモンの味を一層引き立てています。"
        },
        {
            "question": "七星食堂のタレは辛いですか？",
            "answer": "七星食堂のタレは辛さよりも適度な味わいで、老若男女が楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "七星食堂ではコプチャン以外のメニューもありますか？",
            "answer": "基本的にはコプチャンがメインですが、コプチャンが苦手な方はサムギョプサルも注文することができます。"
        },
        {
            "question": "七星食堂は映画の撮影場所としても知られていますか？",
            "answer": "はい、七星食堂は映画の撮影場所としても知られており、多くの観光客が訪れる人気スポットです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 429
    }
}